點解condom越黎越貴

有時諗
啲中學生想扑個野
都一餐飯錢

打真軍外射咪算 搞咁多野

condom condom
似乎也用哂

直接中出即飛再中出另一個 咁咪唔使煩 又可以獲獲中出

提升生育率

應該係射完 有左就飛左條女 再溝條新 無限loop

係 橫掂依個世界大把女 慢慢屌慢慢中出

多左人用咪賣貴左
只係我地毒撚用唔到先覺得貴左係唔正常

$80先得3個
以前係7仔俾$40都已經買到3個裝
士多啤梨、香蕉、青蘋果

降低少少要求 掃埋d肥婆 豬扒咁 成世唔優無女屌

迷你龍

買最CHEAP果D
幾蚊個之嘛
中學雞求其都得啦

家計會嗰 d 厚套平好多

年中打飛機都用左好多錢黎買套

依家係便利店、超級市場、萬寧、屈人寺個啲都已經唔見有依隻

保鮮紙都得啦

咩活力裝

佳之選

依隻朱古力味原來仲有得買
點解反而可以咁撚平
仲記得陣味好撚朱古力

口爆咪算囉

你幫人含？

含含下撚有陣食物味真係好惡頂，太怪

去邊到買平？

你幫我含